幼稚園校長余倩瑛失蹤已兩天 家人憂心急尋

45歲幼稚園女校長余倩瑛本月21日（前日）上午離開其位於藍田連德道住所後不知失終，其家人憂心不已，同日向警方報案，並透過網上發帖，望市民幫忙提供線索，警方今午亦公開呼籲市民提供這名失蹤女子的消息。

失蹤者余倩瑛，是葵涌葵盛東邨保良局李俊駒伉儷幼稚園的校長。警方指她身高約1.63米，體重約50公斤，尖臉、瘦身材及蓄長直黑髮。她最後露面時身穿淺藍色外套、黑長褲黑鞋、戴眼鏡及帶著紫色手袋。警方呼籲若任何人如有該失蹤女子的消息或曾見過她，請致電3661 0321或9886 0060與東九龍總區失蹤人口調查組聯絡。

據失蹤者的親友指，余女平日做事有熱誠兼極有交帶，難以明白她何以無故失蹤。她平日多在藍田及葵盛東區出沒，每日放學後都多會第一時間返家陪伴母親，從未試過失聯，但前日起她不知所終，手機亦聯絡不上，令家人憂心不已。據悉，余倩瑛21日失蹤當天，有人曾目擊到與她樣貌相似的女子曾乘搭88X巴士，巴士當時正往沙田方向行駛。

佢好安全

點解唔係羅校長

are you sure. 廢老岩食

似單身

lm

女人有無可能14日行政拘留